做乜依家啲ive仔廢左咁多

搵個ive仔intern 寫封英文信
諗住改佢少少野就可以出得
點知全部九唔搭八
由朝早十點搞撚到7點半先寫好
本身好有耐性教佢變到我講佢打
中間仲要教佢點串字

Noted with thanks.

點解intern請ive?

懷疑條友連呢句都唔識解

佢話係呀sir叫佢黎做

我叫佢開頭寫左封信係關於啲咩先
佢：In this letter, we want to talk about
我已經心知不妙

noted and thanks

Ive好勁hku ga

幾得睇😝😝

I大姨姨出黎撈兩年已經56k個月

早啲訓啦,唔好FF太多,聽朝8點準備地盤出現,遲一秒你就唔使再返

一分錢一分貨
你係咪連最低工資都無畀黎請intern???

英文幾好
都寫到兩句

你請得 ive 仔就預咗㗎啦

佢肯定冇上堂聽書
ive有一科專教人點寫formal letter

咁佢英文好少少咪成70k

係咪真係唔洗再返

我點知

佢再好啲
寫到十幾句

我有問佢有冇學過
佢話有 但係唔係呢啲題目
我話唔關題目事架喎
佢就解釋左一大輪

轉左個樣就唔識寫
算啦,至少佢都知自己學過

唔係點?
I am writing to?

我都係英文廢

今時今日連大學生都未必識 business english
樓主憑咩 presume ive 仔識寫信